[突發] 奇妙77台有野睇

暫時都係loop trailer
聽晚有有線新聞睇

公屋住戶表示仲未收到

住邊頭
我都係公屋撚喎

巴打你係咪經有線天線睇電視?
我屋企應該用公共天線

巴打有冇圖睇下？
同埋既然奇妙經cable播bitrate係咪超過10Mb
Btw最想睇新聞

今晩有新聞

有14Mb/s
同以前亞洲台一樣
7點半有新聞

14Mb畫面實好撚靚
屌我想睇有線新聞啊
聽日打落管理處問下先

以前裝過有線冇郁過條線
應該係用緊有線天線
兩個插位擺埋一齊其實可以自己整

Youtube有圖
睇wiki bitrate有15Mb
高過亞洲台同高清翡翠台

屯門撚表示未收到

香港第一次有4間免費電視台

港台唔算啦

佢唔係用大氣電波,用有線網絡傳送

"港台電視"都算啦 起碼有自家劇集+新聞

就係差HKTV

已經有台灣兒童節目

配音冇想像中咁hea

有cmmb接收器就得囉

有線新聞今晚都出動總主播，睇黎佢地都幾重視奇妙開台個聯播

VCD畫質真係你睇埋我嗰份

乜而家仲有cmmb接收器賣㗎咩?

買部magic tv都睇到啦
不過維基都收咗皮啫